暖化撚同我出黎！

同我除左依家著住件衫佢